陳肇始：無證據顯示醫管局對罷工醫護「秋後算帳」

食物及衛生局長陳肇始指，無任何證據顯示醫管局對早前罷工的醫護「秋後算帳」，留意到醫管局發出要求員工解釋人缺勤的信件，醫護人員對此有反應或意見，但強調醫管局有公開、透明的既定人事處理機制。她強調當局非常關心醫護人員，會盡力提供足夠資源和防疫物資。

醫管局行政總裁高拔陞解釋，是因為醫管局月底要支付二月薪金，而目前正在集中處理疫情，未有足夠時間按程序，問清楚員工缺勤的原因，包括是否罷工，發出信件唯一目的，是發薪前告知員工日後會繼續跟進，強調會以合情合理合法方式，按法例和醫管局章程跟進。

正苦淆底

語言偽術

係，周梓梓陳彥霖都冇證據㗎

強調會以合情合理合法方式，按法例和醫管局章程跟進

即係要清算

你唔識字呀?
罷工前一人一封信話將會罷工啦

驚集體唔做

冇即係有

醫管局啲嘢關佢撚事

乜嘢叫做「無證據顯示」？
你有做就有做，無做就無做，割席啊？

港共

局長咁快回應嘅

她強調當局非常關心醫護人員，會盡力提供足夠資源和防疫物資。

魚蛋燒賣杯麵好足夠啦
口罩眼罩保護衣唔夠呀

佢句非常關心 難聽過粗口

無證據顯示陳肇始老母唔係慰安婦

無證據既意思，捉到我咪認囉

即係做緊🙂

淨係叫「缺勤」已經係問題啦，「罷工」同「缺勤」唔同。

中共: 冇證據顯示武肺唔係發源自外國, 所以有可能

政府諗住攪班細嘅，點知主管咁把炮自己辭職

終南山

醫護今次有幾硬得幾硬啦

是發薪前告知員工日後會繼續跟進，強調會以合情合理合法方式，按法例和醫管局章程跟進。

即係第日d 港豬唔記得時先清算你地，咁就冇後果

港共一貫做法

早知今日何必當初
醫護走晒 呢一刻邊度請到人

又講無可疑？
咪玩啦陳姑娘

政府真係好驚

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

千祈唔好信佢

冚家剷乜嘢叫做「無證據顯示」？
你有做就有做！！無做就無做！！

而家係秋前算帳

即係我睇唔到
但其實有清算

春後算脹姐

信共產黨實死得
林奠都話唔會用公屋來隔離啦

佢意思係叫你地攞證據出嚟證明佢做緊清算

咁屌你港共老尾我都係一句：
冇證據顯示你地唔撚係清算緊

罷工唔係缺勤

冇證據？ 上次張notice咩嚟

有險可守

無證據顯示
姐係有，但係未有人揾到證據
你陳笑恥直接執掌醫官局，秋後算帳完全係你話事，你同我講唔知？